続・終物語公開前最新映像【続・本予告】

日本聽日上，睇予告已經幾正

香港

聽日去睇

睇！不過唔方明

預左有一半聽唔明

物語系列可以話係一套聽唔明就唔洗睇嘅動畫

睇完好攰 不過ひたぎ

好悶？

同終物語前半節奏差唔多，都預左，不過一路都期待佢每出一個角色會同原本世界點樣唔同。係連續食兩個半鐘轟炸式生肉好攰姐

有啲想齋攞特典就走 橫掂唔明 等漢化先

照睇啦 睇下啲角色新形象都幾好嘅

過唔過個半鐘 ？
上次睇re zero伏到仆街

接近兩個半鐘

屌

輕微劇透

(-. ǫᴎiʏɒ|q woᴎ ꙅi iɿɒƚɒǫoᴎomiɿɒwouʞoƹ

啲場原係續終本身就近乎零戲份架啦

冇睇原作，諗住補返